AirPod電池盒跌左

話説嗰日追車跌左 上到車先發現跌左
請問各位巴打可唔可以就咁配翻嗰唔係原裝既盒

唔得

去apple 買啦， 500

我早兩日成個留左係餐廳

當我發現跌咗嗰時我聽緊歌 嗰陣勁無奈

係咪要book天才幫你重新配對返

買多兩次就會記得袋好

等梗2出，而家用梗淘寶藍牙

比返對airpod人

唔駛，但你要有你原來果盒既serial no. 比佢，之後對番對earpod 入去match 部iphone 就ok.

果時都係我老友經過幫我買番